a7r3用mc-11 +sigma 20mm art

想問下各位有用轉接環既師兄，有冇曾聽過用轉接環後鏡重機輕令到卡口斷裂既情況？
因為小弟準備用mc-11+sigma20mm用落a7r3，好驚落腳架後斷mount

加埋都冇支12-24 F4 Art重wor

a7r3 個mount對比舊機打多左螺絲，應該無事，佢自己出支400mm f2.8 都未驚啦

就係驚佢連20都承受唔起

咁萬一真係斷左，呢個算人為定不可抗力因素？
因為小弟有三年免費維修

你去問下sony
d長鏡70200, 100400gm都未話斷，邊會有事

唔完全一樣既 至少上腳的話依兩支都係上落支鏡頭

小弟係驚sigma 20mm，呢隻冇腳架環

a7ii用 sigma 100-400, 1.16kg都冇事

20mm art差唔多1.2kg冇腳架環
重過小小白

完啦各位，小弟已買mc-11
生死有命啦

咁驚就唔好用sigma 鏡,不嬲都係又大又長

講到生死有命逼鳩你用咁

係咪講緊呢支?

官方寫950g

等小弟去拆左磅先

冇錢買新鏡，真係逼9我用

賣左部r3 入2手r2 實夠錢嫁

1kg唔夠都驚

唔係有d萬用腳架環架咩